有冇人用android機但係用apple機既叮通知尼做通知聲

好過引 拎住你通知聲響 但係用緊apple叮聲 又到好多人拎電出尼睇係咪自己電話響

我地點可以扮ifandog